有冇人以前睇死「全民造星」唔會成功

以前覺得參選者一係好mk一係抄韓星
個個冇星味，表演又尷尬
入面根本無所謂既「偶像」
選完都好，香港人一兩個月之後就唔會記得

今日覺得固步自封既人係自己
點解去到2021年
以為哥哥、梅姐呢種先係合格既「星味」，先夠料做明星、上電視
的確呢班男仔仲係原石，某啲位表現仲係好尷尬，勝在性情夠貼地，相信會為香港電視節目定下新標準

以前睇死香港出產男團
覺得日韓明星係香港出道都會變mk pop
但而家我覺得港星夠料fight低韓星、向東南亞發展

好似奧運咁，好想向國際炫耀我地香港都有男團

恭喜姜濤接廣告接到手軟
咩肌研水、咩HPV、咩奇異果洗頭水
係呀廣告商我地睇到架
仲愈黎愈多人識Error 同 Mirror
（真係多謝晒CCTVB）

期待mirror error以外既男團誕生

有 諗住個節目係俾人笑吓

點知佢會食正tvb條水

其實我覺得有幾個仲靚仔過姜濤，唱歌又咬字唔正

唔明點解佢係最紅

而家變左笑利物浦

姜濤賣純品怕羞，一出到黎賣點好明顯，香港亦好難搵到呢種男仔，所以紅得咁快

我係過來人，如果冇追晒全民造星，mirror成員除左Lokman, tiger風格易認之外，其他真係要花時間搵資料認識佢地，太多差唔多風格既靚仔認唔到反而輸蝕左

無

以前亞視有星光大道

Tvb超級巨聲又好成功咩？

講到最尾做明星都係靠造化

亂世

咩都有可能

以為選立法會、區議會呢種先係正統既「從政者」，先夠料做政治明星、賺大錢

邊個估到一個中坑系YouTube拍片都可以R到100萬貨金 / 月（仲發過做議員）

其實Mirror係食正2019年社運後 分黃藍對立個水
明明viu都唔係黃
但就因為TVB太紅底太乞人憎 造就viu極速上位

再加上好多舊歌手都奶共令人失望
種種因素令到Mirror成為一個潮流被人吹捧

我唔係話佢地無實力
佢地實力真係比初出道進步咗好多好多

但Mirror/viu之所以咁成功
其實歸因係外在環境因素大於自身努力

小丑戲

可以推介唔識Mirror嘅人睇男排女將
好多人睇呢套野先開始識佢地

暖男爸爸開始令人睇viu 男排女將真係帶起左mirror令觀眾認到佢哋每一個 再加埋chillclub真係做得好唔計立場 電視黎講真係做得唔錯

#8 九唔搭八

tictok + 原神 + 王者榮耀 + 殘體支那 = 熱狗sky_croc

[/quote]

認同
利申：冇睇佢地啲野，都冇聽開佢地啲歌
不過啲人討論會幫手推同埋去佢地啲片到CLS
Keep住做啦，係暫時唔岩我口味啫
我都希望有日會追mirror 啲歌黎聽

任何行業都一樣
紅色資本入侵
政治凌駕一切創意
企業變得依賴紅色資本失去自己競爭力
cctvb 的節目每況越下 最終被慣性觀眾捨棄

但cctvb 千其唔好死住
要繼續洗錢
cctvb 死咗 紅色資本就會走去viu

以viu嘅作風都係預借班仔做炒作
無諗過會認真捧
所以係幾爆冷

有撚咩
佢哋係2021叱吒開始先叫真係紅啲

一開始睇造星啲宣傳照真係慘不忍睹
個個甩皮甩骨都想做明星
完全唔覺會造得起
同埋以前啲po講造星都係恥笑居多

估唔到執過下之後會紅到
但佢地都唔係一出黎就爆紅
都過左兩年先慢慢紅

有 但冇睇死 覺得唔會成功
不過依家都係覺得哥哥最型 最正 最talented

去到邊都要講波

其實真 我都係最近先睇番造星1，2 error 遊1，2

比著果年 根本無興趣睇

以為哥哥、梅姐呢種先係合格既「星味」

---》樓主依句間接串左當年其他 一線尾 二線頭的歌手

記得有兩個參賽者勁不滿姜濤可以係前傳隻MV企前排
覺得佢憑咩

2020年12月之前mirror仲係wfc
好多人都係叱吒之後先開始留意佢哋
同時都引證左啲樂壇大佬拎左十幾年獎都唔退出係點玩死個樂壇

兩個巨星變左合格線唔止串一線尾，四大天王都無佢兩個既星味啦

但而家我覺得港星夠料fight低韓星、向東南亞發展

呢句就多左啦屌你老母

假以時日應該得嘅 只要佢哋keep住個勢 唔好make mistake
不過我覺得error會紅過mirror

而家咁就叫成功？

我呀，起初覺得無個起眼，完全無興趣睇個節目，又覺得Eric Kwok乞人憎，係估唔到第一季姜濤咁多人鍾意，又有隊Mirror，就唔敢再亂咁睇少人

娛樂圈不嬲樣行先
越靚仔就企得越前越中間架啦

請十個連登打手 日日開post吹mirror error yolo 引幾百人一齊吹 跟住就係成功

紅得一條友叫成功

某程度上佢地係呢2年大家撐多咗所謂本土野
大家想聽返多d廣東歌
時勢做英雄掛

至少我係因為咁先開始聽佢地 然後愛上

香港人幾十年來貪方便
認為與其留意四台頒獎
不如凈系睇TVB《勁歌》一個頒獎禮
黎決定邊個當今樂壇最紅

呢種 大一統基因
慣性將成個樂壇外判畀TVB 單一承包

先系玩死樂壇既真正元兇

誕生咗啦
有冇睇㗎
咪pixel囉

老老豆豆其實成隊得姜濤一個叫紅同明星

造星2，3果d更加....

個3個造馬出黎就算尻數

80 90年代可能係嘅
但係近呢十年我好肯定叱吒一定係最多人留意嘅頒獎禮

寫正反tvb條水

尋日圍住旺角成個商場排隊由1點排到10點都仲有咁多人
足足4條街

有男有女有老有嫩
咁你都係覺得係打手咪隨便囉

反tvb還反tvb

Viutv對選手刻薄，節目炮製的玩人方式，所謂效果都幾令人反感。

連登仔反tvb，再加上mirror的確吸引到港女港媽支持

唔係viu的目標觀眾就被嘲笑與霸凌

仲未計演唱會秒殺爆場

側田有料

tiger i love you

絕對認同
時勢造英雄
杯葛TVB搞到越嚟越多人睇VIU
冇得出街又留喺屋企煲綜藝
加上樂壇青黃不接冇人競爭
仲有運氣，同自身樣貌能力都過得去
全部加埋造就咗一個新氣象

我認真架
節目組肯落啲韓日英字幕既話
就發展到
唔好睇少腐女市場mirror好有潛力俾班腐女ff

真 係社運原因所以大家比機會
以前既香港人一定mean到爆

作為一個女性，覺得yolo麻麻地
可以話女人對女人係最苛刻
當然希望自己會跌眼鏡

唔係睇男排女將
真係唔係好識佢地

真係冇諗過香港會有咁多人追mirror
仲要追到咁癲

任何創作我都唔會睇死佢

yolo 直頭麻麻地啦
搞到好多人捉錯用神去睇

心水清

反送中抗爭 最大成就 係令 tvb 跌落谷底

造星2 冠軍係乜水都唔記得左了

其實cctvb功不可沒
唔係cctvb 咁垃圾 咁奶共 咁唔聽民意
viu唔會咁成功

姜濤又真係窄左D

睇造星，睇個d𢱑苦人的節目，連空肚講宵夜也要串那個女生 香港人唔需要咁mean 。

睇得多都厭。 tvb差，viutv也是五十步笑一百步。

真呀 TVB係唔抵幫
但viu一味玩呢啲口水gimmick嘢 能力上又唔專心栽培下 講真班藝人咪又係純粹唔同公司 唔見得佢地入viu就高尚啲
你話viu揀親都好有talent就話
但實質上根本就係好似YouTube Channel咁玩口水戰

連登仔就不願面對
講真分黃藍立場大家都係一樣，只不過now係lesser evil

而家有討論都係想大家有進步
但佢地已經先入為主仲屌7睇tvb的人
四圍開戰
已經唔係屌曾志偉王祖藍

如果一個節目有心係humble會有人支持
香港人係唔係要mean到人地自殺
人言可畏先開心？

mirror error以外嘅男團係咪P1X3L

以前無睇，不過由叱吒了解姜濤，再由姜濤了解Mirror ,再無意睇到Error, 已經覺得Error呢班騎呢怪潛力無限， Mirror十二個靚仔跳舞唔會長久，反而Error冇偶像包袱去盡啲，做下主持，做多啲綜藝，攪多啲笑反而可以係呢個圈搵到多啲機會

無，由造星1出左個姜濤開始，就知唔會失敗得去邊

講真，未來既事，邊個會知成功唔成功？但係姜濤99強出場同埋唱123我愛你，Eric kwok 同火火既反應，D女一定好buy姜濤，我覺得真係痴撚左線

話說，姜濤有集遲到，Facebook D c9妹妹幫佢護航，有個Ching 話「靚仔真係大哂」，反映造星真係幾成功

之後，造星2無咩睇頭，不過造星3出既cloud雲浩影，我都覺得ok

中意睇error 9up
夠鳩夠搞笑

其實Mirror 有12條友真係太多
而且真正出名都係得一半人左右

將來可能會拆擋, 保留番五六個出名既就夠

你講8婆？ 佢地3個勁frd先可以咁講

好認同 嗰陣一開始真係抱住食花生睇小丑笑話嘅心態睇, 姜濤一出場真係好sharp醒知佢贏硬 Cloud冇咁一支獨秀，同埋唔識跳舞

垃圾大台點解成堆打手都收皮

而家做節目唔係柴娃娃做
同拍youtube有乜分別

節目効果都咁認真

好多節目都係嘲笑人為主
唔係一個半個
係唔係唔話得？

一開波個節目就話姜濤好正
但我唔覺
咁對佢又無反感
都知姜糖好癲
近期更加人氣急升

花姐開個節目初頭都係諗住笑班參賽者

係 經過2年Mirror順眼左好多

咁edan jer anson lo果啲都追緊上嚟

應該用咗好啲嘅stylists
有啲個人即刻唔同晒eg Jeremy

亞洲星光大道好野黎
不過啲人唔見晒

可能男女個標準唔同

加上cctvb個堆歌手又垃圾又黑人憎
千偏一律既旋律同歌詞
變相viutv 造星眼前一亮
造就香港樂壇同廣東歌復興

劇集都係一樣
viutv爆出幾套好劇
某程度上係cctvb劇集太垃圾

以前聽過全民造星 但冇睇開電視到依家都唔知隊野有邊幾條友
雖然冇打算識佢地 但見佢地唔係tvb都支持佢地

Edan Ansonlo Jer Ian 都跑出緊啦

睇到tvb仆街就最開心

我都係，本身為左睇stephy，但最後睇完成套就覺得其實佢地成班都唔差就開始分到佢地邊個打邊個，睇叱咤佢地跳啲舞又幾齊，起碼唔失禮

雖然一集全民造星都冇睇過 但我當初係幾歡迎呢個節目 可能係追韓星嘅關係 所以冇乜點話鄙視呢類節目 反而覺得係一個新嘅嘗試 總好過仲玩緊十幾年前嘅野
而星味我覺得係紅咗先會有 冇人識都話有星味都得啖笑啦 好多好紅嘅日韓團其實望返出道個陣 個個都係忘了愛咁款 一啲都唔覺有星味 反而都係mk加尷 所以從來都冇睇死過香港嘅偶像

字幕自己搞都得

想講全世界腐女市場都好大 無論喺咩國家拍親gay題材啲演員都會紅

做明星唔係鬥靚仔
雖然個樣都要有

雖然唔係糖，但姜濤係cute嘅
成隊鏡其實好靠綜藝吸引fans
有幾個可能本身無咩留意佢哋
但會因為綜藝而有好感
每次啲人問鏡或者姜濤有乜好
作品口味未必人人啱
但通常會入坑都係因為綜藝

以前啱啱睇嗰陣仲成日笑鳩佢地

tvb嘅黃藝人一定比人雪
起碼viu冇做到咁出面
成日話tvb冇創意食老土，但最邪惡嘅其實係新聞部先令人咁憎佢地
2021仲睇tvb嘅人其實應該比人屌嫁喎...

以前嘅話，好可能好似天堂鳥咁

姚焯菲 詹天文 鍾柔美 再加多個做港版blackpink會有得鬥

前半笑班傻尻 後半睇到流馬尿

全民做星成功再係咪全方位去拍攝, 即係唔會侷限於台上面拍晒表演同評審, 而係會係台下訪問埋參選人既心聲, 慕後既片段睇住班參選者有廢柴比花姐百屌成才到能歌善舞個種成長先好睇

雖然你都講得啱
但係，係「係」

viutv係暗黃
大企業唔可以明黃是常識吧

睇男排女將入門就得

我覺得都要靠班仔仔努力

同埋香港人鐘意睇死香港人 所以有依個念頭
(我都係其中之一)

你當jer Ian AnsonLo死咩AnsonKong雖然個朵衰啲但都出緊個人歌
2就真係接近半收皮
3嘅都出上緊節目啦除左730仲有學神

好笑你覺得日日開喺到眾人皆醉咁反mirror嘅老屎忽po多啲定吹奏po多啲

本來以為19社運20武肺搞到大家冇心力留意呢啲娛樂野
嗰時覺得佢地已經錯失哂紅嘅時機
估唔到依家反而多左人睇

又係你講親Viu嘅po都有你份喺到屌

追星2出咗一隊Pixel但好似冇咩人知(?!

條界係邊個set點解電視就唔可以有依種模式？
事實就係好多人鍾意睇佢地嘅互動

樓主你走先 我頂住
有班on9會話你ViuTV打手
唔可以吹奏ViuTV

你係睇左幾廿年tvb接受唔到新內容嘅中年人？
睇你啲用字都似足

打手有用既話
Cctvb就唔會蝕到仆街無人睇啦
On99咁
生意佬最均真 廣告數目就知紅唔紅

假新聞都唔屌得？
垃圾劇情垃圾節目題材唔屌得？
咪on9喇

當一個電視台要你紅，係點都會紅到

就好似當年謝霆峰咁，唱歌唔係好聽，唔識結他又扮識玩，緋聞多，仲犯埋法，咪一樣紅到

咩叫過來人？認真問，邊方面

其實講句8婆mean左啲乜野？佢地3個就係好frd先會咁玩，唔係求鳩其指住一個pa鬧佢8婆喎而家你現實係咪冇朋友？
而大部份觀眾都好鍾意佢地3個依種互動依個係否認唔到嘅事實

再講，究竟你想講乜野節目，就連對不起標籤你依啲節目都係有搵埋嗰啲被tag做某類人嘅人俾機會佢地解釋，mean啲乜野？

Viu入面嘅mean根本就唔係旨在傷害你、真心𢱑苦你，你講到佢好似推人去跳樓咁，不如你舉返啲實際例子黎啦，如果你覺得電視只可以係bbq式溫馨共聚天倫咁傾計嘅，咁你真係睇返tvb吧啦，就跟住脫節嘅時代留返喺到

而且你話Now只係Lesser evil， 係，Now新聞都開始衰
咁但係你會唔會喺tvb見到有以下畫面意思嘅節目？依個節目，係花姐error遊2，係2019年9月出街，正值社運

又或者如果tvb嘅藝人好似193咁公開講/佢嘅睇法，除左被雪同唔續約仲會有咩下場？

Viu唔一定係黃，但起碼，會對發聲嘅藝人有包容同埋肯創新就已經係最大支持佢嘅原因

反而而加乜都做唔到就更加要支持本地創作

真
本身留意Error多，但係睇完之後真係開始會留意下Mirror

重有美女郊遊遊有一集最尾講香港保衛戰
二月廿九 日本鐘樓寫721 831 101 同字幕解散學會刻不容緩

起碼大家重有創作嘅自由，可以打明顯嘅擦邊球

係不能盡錄

邊夠連登仔講野刻薄

今時唔同往日
一上網睇就即刻知道晒反應
就算整個節目出嚟吹奏班參賽者
亦都唔代表睇既觀眾/網民會受落
呢家做明星真係要承受得住啲負面評語

成班打手

一定又係有某幾個fans gp係tg叫人上嚟吹捧唔係唔撐呀，但講嚟講去都係個幾篤屁，好悶呀

成日係到帶風向點樣點樣，俾啲尊嚴嚟，唔中意就唔中意！唔好因為驚人屌驚人話咩唔撐本土就唔講。

我係ok中意佢地，有睇曬所有野，但係你地班打手好煩

連登仔只係冰山一角
有時候唔洗介意連登仔咁多
分分鐘viutv班人就係連登打手

補圖

原來個個節目串人、mean人就係叫新內容
而家班觀眾搵到陳嘉倩黎憎，是旦搵一個人黎討論

on9, 你覺得好紅都係因為香港廣告商狂dump錢，迫你日日睇。 出到去國際層面都係差好多皮， 無論音樂， 製作， 規模，人脈。 不過都睇好佢地嘅， 喺度做土霸王娛樂大家

睇返造星3首登陸太陽再同天堂鳥比
先發現天堂鳥嗰3個其實唔係好差

造星個旁白係mean係仆街我都認同
屌你, 空肚講宵夜嗰種所謂串完全係fd底嗰種
咁都好屌?

Frankie

2收皮原因係viu唔捧個埋新人
得環球同華納捧pixel，曾彼得，mc
3好多都係撈緊呢行架嘛

你估tvb就唔會請打手反擊viutv咩
同以前比錢搵記者寫衰人地公司歌手/藝人一樣

今日viu啲節目做到咁刻薄
贏到節目效果之外
等班想入行既年輕人早啲面對個現實好過
如果無呢種抗壓力接受唔到負評
不如早啲退出好過
現實既評語一定可以更刻薄 更絕
花姐都成日強調呢樣野

證明左只要搵到一定客群，啲廣告商都無辦法唔用佢地
我都唔算好留意造星，但係廣告越來越多，開始知邊個打邊個

男團但接廣告嘅得一個，笑死我

天堂鳥

error 黃到金
viu又俾好多野出街 唔似隔離台少少野就封殺

呢個個係神枱點比

咁多集都係咁，已經好悶好厭。

有d野私下講就算
單係造星3對B組無正面野已經好核突
要有節目效果唔一定要mean人先得
返工/社會已經充斥著負面
點解睇tvb睇youtube都唔想睇viu就係咁
個人選擇

依家日日都有fucking bad news
難得有mirror睇下 考有feel笑下俾我抖下氣

香榮光中學

以前淨係識姜濤， 而且唔睇電視好耐， 但返工班C9 連成隊其他友都有講，想唔知都難

除咗姜濤外
至少有見過Edan, Anson Lo, Jer, Lokman, AK有廣告喎

暖男都成日有意絛意出d象徵

相信連登好多人都係純品怕醜

哦，6人男團

全部都一個餅印

主要係啲廣告商唔用得tvb轉哂用mirror

佢幾勵志
肥仔減到咁，其實真係好勁

希望仲有女明星

12個solo的話唔會紅
12人男團就唔同講法

咁你咪唔好睇囉, 佢繼續拍得即係多人支持啦
同埋你覺得悶覺得厭, 關人地串唔串乜事呢?
一時又話人靠串唔想睇, 一時又話睇到悶, 你集集追架? 好跳脫喎你

屌根本佢就冇朋友

今鋪viu tv真係做咗班星出嚟

可唔可以答我啫

連登真係自成一角 同唔接觸世界的毒撚一樣
講到啲野點差點差

但人地出面一有活動就好受歡迎 。。。

初頭睇本來諗住笑下
點知睇睇下覺得班仔追夢好熱血好青春好感人
就開始支持佢地

不嬲最紅都唔洗係最勁個個，justin bieber都唔係最靚仔又唔係唱得最好個個

同全真七子一樣原理

果時根本當搞笑節目睇

你諗太多啦，純粹只係tvb太乞人憎，mirror同error都係曾志偉捧紅

2點樣半收皮睇好mc mike去唔到eason都起碼係小肥jason個啲level

唔係話佢地實力半收皮
係想講嗰期正值社運少左人留意2嘅比賽，完左之後又好耐先有Pixel(唔記得正確寫法)，所以對佢地個關注度比起1、3係低左好多好多

咁你唔私下同viutv講？
事實上邊有咁多人會私下比負評一個人
呢家全世界乜野都上網講
真都算數 老作故仔無圖無真相都得
關心妍就係比一篇唔知真假既潮文影響到呢家
林峯當年日日比tvb吹奏
但上網咪又係全天候恥笑佢
造星你真係有睇既話
通常比評判旁白讚既都比人屌契仔同造假

有，望左幾眼，好憎個四眼肥閪，依家見佢同班後生打成一片改觀晒

造星3節目有幫B組洗底喎係觀眾唔受

死症係樣衰

一個笑過下幾集全民造星
唔認識11人背景之下睇mirror go既面盲過來人

我想表達太多靚仔夾埋一齊，觀眾只會留意「特別、易認」既人

無女團點成功呀！

含冤莫白

唉算啦 你鍾意咁諗

自個靚首先，係
係我屋企人迫我日日睇⋯睇tvb

咁講香港電影同荷里活電影都差一大截架喎⋯
但都有港產片係紅遍國際
香港本土味一定唔岩國際胃口？

絲要唔要開個「連登造星」post
開隊lihkgerror

老老柒柒
我都係唔知佢地有咩吸引/點解紅
(BTS呢D我都覺得唔知憑乜紅 & 班army都cls)
不過有人留意&支持本土樂壇 加速cctvb收皮
就點都係好事

睇cctvb都唔抵屌

睇到yolo會好擔心viutv女團審美觀
要行akb水手服風 年齡黎講yolo選角真係太老 扮唔到天真爛漫
冇akb個種水靈靈既戀愛感覺
化妝上脂粉味太重，代入唔到係學生
或者男人會buy掛⋯

一係搵1516歲賣akb風
一係踏實d行perfume風格或者性感甚至鬼魅風
重點係班女唔會為上新聞搞到男團

為拍劇姐

追嗰班on9姐
同韓星差幾十皮

反TVB 係其中一個因素，身邊唔少人完全唔睇TVB

但2019 年呢度應該冇咩人在響屋企睇Viu.tv 掛？ 果時真係冇睇過Viu, 返屋企到睇fb live

到2020,開頭睇Viu TV 真係睇囡美女郊遊遊果d 果時見到阿Dee 覺得好騎呢，但依家真係因為想睇阿Dee 而睇美女郊遊遊

再加上Mirror / Error 成功，成個台感覺後生左好多相比之下TVB 就真係覺得好老人台......

Exactly
不過連登仔大部分都憎人富貴厭人貧